西班牙法院將以「叛亂罪」控加泰主席，面臨監禁25年

加泰隆尼亞自治區議會於27日進行獨立投票通過，正式宣布脫離西班牙獨立。西班牙參議院則在加泰隆尼亞宣布獨立後，通過決議收回加泰隆尼亞的自治權，授權西班牙總理拉荷義(Mariano Rajoy)領導的中央政府全面接管。

加泰隆尼亞議會，周五以70席投票贊成、10席反對、2席在場但不投票表決通過，宣告建立「加泰隆尼亞共和國」，西班牙股市聞訊大跌2.1%。

不過對此，英、德、法、歐盟、美國相繼表態，不支持加泰隆尼亞獨立。加上檢察官可能最快在周一（30日）以叛亂罪名起訴加泰隆尼亞自治政府主席普第蒙特（Carles Puigdemont），及其他提倡獨立的官員，這項罪名最高刑罰是監禁25年。

今次真係尋求政治庇護了

好熟口面手法

搵俄羅斯政治庇護吧

西班牙加泰羅尼亞自治政府主席普伊格蒙特於周四（26日）警告，若西班牙中央政府如早前宣言般收回加泰自治權，只會導致獨立危機陷入更惡劣的局面。當地傳媒指，普伊格蒙特的家人已經出境離開西班牙，外界預計他將會宣布獨立。

老婆兒女已逃離西班牙
佢真係預左做義士

唔想撐普京但佢講得啱
歐盟喺獨立議題上雙重標準

見人地獨咁係開心
無諗過自己會奶野
而家個個驚成為下一個受害者

出兵啦西政府咁撚型

獨立左一個鐘

拉左喇咩？五毛咁開心做乜
就算拉左。肯定有plan b
同埋更會提高加泰士氣

個人簽名
------------------------------------
Oct 26近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓
3JR 4法國佬巫斯義 5吾系甘開心牙
5真律師何君堯 6蘇麗珊 7十卜ching
8D_wade 9RedBaron 10優美開始
11阿古路 12Romanov 13返六日唔撚易
14優美開始 15民國復興 16dewi 17侵b

六四死咁多人,但班領袖全部成功甩身

雖然想幫加泰講下好說話
但佢真係好撚柒
由聲大大話要獨立搞到可能比人通柜

尋晚加泰單方面獨立新聞一出,成班連登仔高潮仲要恭喜人
反觀高登仔大部份人都覺得冇槍冇炮講咩獨立
真係高下立見

唔係弱智都知幾粒中會比人滅國啦
得鍵盤派先覺得宣佈左之後人地唔可以過界 十足十小學時咁玩

見到咁多中學雞留意時事都好既
不過個腦就
睇下講事實既幾多負皮

香港人最想睇人仆街而唔係成功

香港人配咩獨立 笑死人

加泰應容庫德族帶埋武器過來住

拉哂班攪事狗

加泰人有打仗同死既覺悟未
西班牙兵無槍果陣咪同普通人一樣，一刀一件啦

上面班人癲撚到
係咪見有人獨立到驚冇糧出

屌你老母人地公投出黎結果大比數過
除左新加坡我諗唔邊次獨立過程係易
什麼冇槍冇炮 咁撚多市民你慌死冇武器？

你岩,1把菜刀飛埋去點都死一件,拎枝槍又要上彈又盛

菜你老母臭閪刀咩
Google Molotov大撚把教學喇
你蠢過閪唔代表人地都係

佢地左唔左膠先
如果佢地覺得西士兵係打份工，而唔想傷到佢地就等收檔啦

左膠政棍好撚假
普京串得應棍

惡過華秀隻狗
LM待BIN

驚閪西班牙出兵咩
根本冇數圍

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

一個國家可以告第二個國家嘅人叛亂咩？

五毛又搵鬼佬同支那種比

佢做得就預左成王敗寇

到時我地都獨立左，可以教返佢😍

留名等睇

呢個post d 五毛多到
洗唔洗咁緊張呀

咁香港幾時獨立

molotov 同軍隊武器比,有呢個智囊港獨快架啦

今晚食住個勢宣布獨立

中共驚到瀨屎一定唔會反對

獨唔獨立到有好多因素，唔係剩係比雙方槍砲數目
樓上班人睇野簡單過小學雞

咁依家加泰有邊d因素係佔優

有鍵國派支持

美國北約表左態姐,仲有最民主既歐盟一定唔會放棄加獨既
你唔小學雞又有咩高見啊

又關港獨撚事咩
駁唔撚到又掉句咁香港幾時獨立
唔撚玩molotov唔通自制原子彈咩
3D printer都整到槍喇

成件事人地大比數通過
都比你講撚到反民主咁

人地咪駁咗你囉

DW買真槍都得 只要你夠bitcoin

本來話整燃燒彈都仲可以接受到
一見到你哩句，真係心諗做乜鳩

訓左無睇，加泰人整左幾多molotov

咪係

第一頁班友真藍絲定5毛
咁撚蠢都有既
人地都獨立左 判刑又點
你入到人地國家拉佢咩
派軍隊強行攻入？
你估人地支那咩

同五毛狗講智商咪撚玩喇
到時又問香港幾時獨立

好多五毛

白皮豬同支那一撚樣

連兵都無隻，使乜"攻入"？
自出自入都得啦下話

哇屌真係好多五毛

做大事嘅人

我地中國真係民主國家

你班傻西想港獨？

全部坐牢啦

五毛驚呀？

一次過block曬啲五毛

其實碼紙已經打撚死人啦，不過依家唔係原始社會，你試下佔中果時每人射張碼紙出去，警犬即刻黎料

五毛收晒order 好勤力咁出post

先唔講西班牙嗰啲眼鏡蛇直升機，我諗Molotov掉落坦克度佢會甩啲漆既

molotov最大問題係佢唔算係殺傷武器 只係一種手段

睇低molotov嘅威力 = 五毛

打咪打。加泰啲人點會驚死
molotov作用係增加西班牙打壓成本
唔係要滅西班牙
五毛群龍共舞咪撚混淆視聽

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR
4法國佬巫斯義 5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊
8十卜ching 9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路
13Romanov 14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興
17dewi 18侵b 19曼聯明叔 20bb chu

現階段西方國家唔支持係意料中事
其後發展先係重點
例如西班牙/加泰同佢地談判，利益既往來
美國同歐盟國家自己本身既民情同反對派既反應
以及日後西班牙中央會否出兵強硬應對
全部都好似捉棋咁環環相扣

唔通會驚北約射支導彈收加泰皮咩
使唔使發展埋核武先立得國呀

一個post見盡五毛

你睇下你幾on9

拉咗佢既話我唔信加泰啲人唔會暴動

如果真係一早安排老婆仔女走 自己留低
真係

歐盟 英美都信唔過
去搵真男人普京幫手啦
打 佢應該唔會幫你打
但至少佢會同你做貿易 落班歐美面

估唔到哩個post 係正評多過負

5毛犬隻全面進場 等我可以block撚哂佢地

條柒頭同佢講事實佢話你反民主,痴撚線
屌你老味3D printer整武器唔知1整到幾枝?搵燃燒彈同軍隊比屌你老味
你玩得多CS?

睇我地智囊'識得其犯'巴打用念力都屌死幾個西班牙軍人啦

唔好block
聯合對付佢地
正視聽

有人答到未

1775年8月23日英王宣布殖民地居民的反抗運動為非法，並聲言「寧可不要頭上的王冠，也決不會放棄戰爭」

1776年7月2日宣布13個殖民地脫離英國獨立，7月4日通過《獨立宣言》。

加泰羅尼亞加油呀！！！！

yes

認真學術討論
到底邊個決定一個政府既認受性？

直到2017年都大把國家民兵用MOLOTOV打到坦克報廢
你就真係玩得太多CS啦

有冇例子啊 咪鳩up molotov打到坦克報廢
，quora一早有人問過molotov vs tank既問題，結論係只有艙口打開時molotov又正好掉到入去燒死駕駛員先有可能癱瘓坦克

仲有我係講緊現代坦克，咪攞二戰啲垃圾比

好撚多五毛，痴撚線

識唔識王丹？

你條仆街咁撚醒點解唔去賣MOLOTOV,仆你個街笑死我

呢個世界不嬲雙重或多重標準

冇軍隊咩

隻食屎狗玩開CS 你就講現實
好難同佢鬥WO

唔怪得個USER NAME咁熟啦原黎係呢個講獨派既豬隊友
打晒D港獨冇既野出黎引人抽水
難分真與假

原來係佢
今次係咪又要比五球佢先肯答點樣用molotov打低坦克

你唔講都唔記得佢個小學雞reply

加泰已玩完

有後著

我真係黑人問號 係咪你太蠢

痴撚線過主啦
人地獨立得就係頂你班仆街唔撚順
仲要阻頭阻勢嘈喧巴閉

橫掂都係輸, 夠膽既學以前巴斯克咁炸鳩佢老母馬德里囉

港獨人智商係咁上下

你老母俾狗屌緊, 仲唔去幫手

邊方面嘅認受性先?

哈哈 咁得閒上網 港獨成功未啊？

molotov點會對坦克, 擺明玩恐怖主義攬炒
西班牙經濟已經鳩鳩地, 失業率20%咁滯
再爆多兩鑊仲唔有排衰

差唔多架喇, 你老母做緊慰安婦
佢無同你講咩

我實在諗唔明晌而家嘅國際環境下, 點解仲有人覺得恐怖主義係出路.

無point就講人老母 港獨仔真係

嬲呀